【毋須學聯】八間大專院校學生會呼籲市民明日參與罷工、罷市、罷課行動

八間大專院校學生會表示，政府暫緩《逃犯條例》修訂並未回應民意，號召明日罷課。

中大、科大、浸大、城大、理大、教大、恒大及演藝學院學生會批評政府只是暫緩修例，而非撤回，亦未有收回對周三示威「暴動」的定性，表示遺憾及不能接受，呼籲市民明日參與罷工、罷市、罷課行動，若政府繼續不回應，不排除行動會升級。

邊個再講要仆街學聯乜乜物物

我就聯佢老母

大會宣布 提前出發 @ 14:30

1) 由維園 去 金鐘添美道
2) 2 條 BANNER : 「痛心疾首」 「撤回惡法」 由宗教界 同 一班媽媽帶領
3) 「痛心疾首」 BANNER 會放喺適當地方 , 畀各市民獻花
4) 有宗教界負責安排 祈禱會
5) 有支援抗爭者基金籌款箱

616 黑色大遊行 五大宗旨:

1) 撒回惡法
2) 釋放被捕既抗爭者
3) 我們不是暴徒
4) 追究黑警開槍責任
5) 淋病下台

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

香港人加油